<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    #vis.vega-embed {
      width: 100%;
      display: flex;
    }

    #vis.vega-embed details,
    #vis.vega-embed details summary {
      position: relative;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vega-lite@5.20.1"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 300, "continuousHeight": 300}, "axis": {"labelAngle": -45}}, "data": {"name": "data-babd1b039f2ca776241bea673e63bf1f"}, "mark": {"type": "bar"}, "encoding": {"tooltip": [{"field": "kom", "type": "nominal"}, {"field": "y20", "type": "quantitative"}], "x": {"field": "kom", "sort": null, "title": "Kommune", "type": "nominal"}, "y": {"field": "y20", "title": "Prosent i 2020", "type": "quantitative"}}, "height": 400, "title": "Prosent av barn i barnehagen i 2020", "width": 800, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v5.20.1.json", "datasets": {"data-babd1b039f2ca776241bea673e63bf1f": [{"kom": "3001 Halden", "y20": 83.6}, {"kom": "3002 Moss", "y20": 81.8}, {"kom": "3003 Sarpsborg", "y20": 78.0}, {"kom": "3004 Fredrikstad", "y20": 80.8}, {"kom": "3005 Drammen", "y20": 81.4}, {"kom": "3006 Kongsberg", "y20": 92.1}, {"kom": "3007 Ringerike", "y20": 85.7}, {"kom": "3011 Hvaler", "y20": 86.3}, {"kom": "3012 Aremark", "y20": 73.9}, {"kom": "3013 Marker", "y20": 71.2}, {"kom": "3014 Indre \u00d8stfold", "y20": 80.8}, {"kom": "3015 Skiptvet", "y20": 80.3}, {"kom": "3016 Rakkestad", "y20": 73.0}, {"kom": "3017 R\u00e5de", "y20": 81.6}, {"kom": "3018 V\u00e5ler (Viken)", "y20": 85.2}, {"kom": "3019 Vestby", "y20": 89.7}, {"kom": "3020 Nordre Follo", "y20": 88.3}, {"kom": "3021 \u00c5s", "y20": 88.3}, {"kom": "3022 Frogn", "y20": 89.8}, {"kom": "3023 Nesodden", "y20": 85.3}, {"kom": "3024 B\u00e6rum", "y20": 90.4}, {"kom": "3025 Asker", "y20": 84.5}, {"kom": "3026 Aurskog-H\u00f8land", "y20": 81.8}, {"kom": "3027 R\u00e6lingen", "y20": 88.4}, {"kom": "3028 Enebakk", "y20": 77.8}, {"kom": "3029 L\u00f8renskog", "y20": 82.1}, {"kom": "3030 Lillestr\u00f8m", "y20": 81.4}, {"kom": "3031 Nittedal", "y20": 89.4}, {"kom": "3032 Gjerdrum", "y20": 92.1}, {"kom": "3033 Ullensaker", "y20": 82.9}, {"kom": "3034 Nes", "y20": 82.1}, {"kom": "3035 Eidsvoll", "y20": 84.6}, {"kom": "3036 Nannestad", "y20": 77.2}, {"kom": "3037 Hurdal", "y20": 91.1}, {"kom": "3038 Hole", "y20": 89.9}, {"kom": "3039 Fl\u00e5", "y20": 100.0}, {"kom": "3040 Nesbyen", "y20": 83.3}, {"kom": "3041 Gol", "y20": 79.3}, {"kom": "3042 Hemsedal", "y20": 69.6}, {"kom": "3043 \u00c5l", "y20": 74.6}, {"kom": "3044 Hol", "y20": 86.5}, {"kom": "3045 Sigdal", "y20": 76.0}, {"kom": "3046 Kr\u00f8dsherad", "y20": 95.0}, {"kom": "3047 Modum", "y20": 82.9}, {"kom": "3048 \u00d8vre Eiker", "y20": 79.2}, {"kom": "3049 Lier", "y20": 84.3}, {"kom": "3050 Flesberg", "y20": 78.3}, {"kom": "3051 Rollag", "y20": 87.0}, {"kom": "3052 Nore og Uvdal", "y20": 89.2}, {"kom": "3053 Jevnaker", "y20": 80.3}, {"kom": "3054 Lunner", "y20": 86.3}, {"kom": "0101 Halden (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0104 Moss (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0105 Sarpsborg (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0106 Fredrikstad (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0111 Hvaler (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0118 Aremark (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0119 Marker (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0121 R\u00f8mskog (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0122 Tr\u00f8gstad (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0123 Spydeberg (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0124 Askim (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0125 Eidsberg (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0127 Skiptvet (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0128 Rakkestad (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0135 R\u00e5de (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0136 Rygge (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0137 V\u00e5ler (\u00d8stfold) (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0138 Hob\u00f8l (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0211 Vestby (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0213 Ski (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0214 \u00c5s (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0215 Frogn (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0216 Nesodden (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0217 Oppeg\u00e5rd (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0219 B\u00e6rum (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0220 Asker (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0221 Aurskog-H\u00f8land (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0226 S\u00f8rum (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0227 Fet (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0228 R\u00e6lingen (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0229 Enebakk (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0230 L\u00f8renskog (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0231 Skedsmo (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0233 Nittedal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0234 Gjerdrum (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0235 Ullensaker (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0236 Nes (Akershus) (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0237 Eidsvoll (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0238 Nannestad (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0239 Hurdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0301 Oslo", "y20": 84.5}, {"kom": "3401 Kongsvinger", "y20": 84.7}, {"kom": "3403 Hamar", "y20": 86.5}, {"kom": "3405 Lillehammer", "y20": 91.7}, {"kom": "3407 Gj\u00f8vik", "y20": 91.7}, {"kom": "3411 Ringsaker", "y20": 86.5}, {"kom": "3412 L\u00f8ten", "y20": 82.1}, {"kom": "3413 Stange", "y20": 86.0}, {"kom": "3414 Nord-Odal", "y20": 75.9}, {"kom": "3415 S\u00f8r-Odal", "y20": 77.0}, {"kom": "3416 Eidskog", "y20": 75.0}, {"kom": "3417 Grue", "y20": 79.2}, {"kom": "3418 \u00c5snes", "y20": 81.1}, {"kom": "3419 V\u00e5ler (Innlandet)", "y20": 85.2}, {"kom": "3420 Elverum", "y20": 87.2}, {"kom": "3421 Trysil", "y20": 87.4}, {"kom": "3422 \u00c5mot", "y20": 98.4}, {"kom": "3423 Stor-Elvdal", "y20": 81.8}, {"kom": "3424 Rendalen", "y20": 72.7}, {"kom": "3425 Engerdal", "y20": 100.0}, {"kom": "3426 Tolga", "y20": 80.6}, {"kom": "3427 Tynset", "y20": 95.3}, {"kom": "3428 Alvdal", "y20": 72.7}, {"kom": "3429 Folldal", "y20": 73.7}, {"kom": "3430 Os", "y20": 82.8}, {"kom": "3431 Dovre", "y20": 57.1}, {"kom": "3432 Lesja", "y20": 65.6}, {"kom": "3433 Skj\u00e5k", "y20": 69.7}, {"kom": "3434 Lom", "y20": 76.9}, {"kom": "3435 V\u00e5g\u00e5", "y20": 75.4}, {"kom": "3436 Nord-Fron", "y20": 85.9}, {"kom": "3437 Sel", "y20": 72.7}, {"kom": "3438 S\u00f8r-Fron", "y20": 80.0}, {"kom": "3439 Ringebu", "y20": 87.8}, {"kom": "3440 \u00d8yer", "y20": 84.3}, {"kom": "3441 Gausdal", "y20": 93.1}, {"kom": "3442 \u00d8stre Toten", "y20": 87.4}, {"kom": "3443 Vestre Toten", "y20": 87.9}, {"kom": "3446 Gran", "y20": 85.3}, {"kom": "3447 S\u00f8ndre Land", "y20": 72.0}, {"kom": "3448 Nordre Land", "y20": 76.4}, {"kom": "3449 S\u00f8r-Aurdal", "y20": 81.4}, {"kom": "3450 Etnedal", "y20": 107.1}, {"kom": "3451 Nord-Aurdal", "y20": 80.0}, {"kom": "3452 Vestre Slidre", "y20": 78.8}, {"kom": "3453 \u00d8ystre Slidre", "y20": 82.0}, {"kom": "3454 Vang", "y20": 95.7}, {"kom": "0402 Kongsvinger (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0403 Hamar (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0412 Ringsaker (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0415 L\u00f8ten (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0417 Stange (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0418 Nord-Odal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0419 S\u00f8r-Odal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0420 Eidskog (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0423 Grue (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0425 \u00c5snes (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0426 V\u00e5ler (Hedmark) (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0427 Elverum (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0428 Trysil (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0429 \u00c5mot (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0430 Stor-Elvdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0432 Rendalen (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0434 Engerdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0436 Tolga (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0437 Tynset (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0438 Alvdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0439 Folldal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0441 Os (Hedmark) (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0501 Lillehammer (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0502 Gj\u00f8vik (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0511 Dovre (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0512 Lesja (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0513 Skj\u00e5k (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0514 Lom (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0515 V\u00e5g\u00e5 (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0516 Nord-Fron (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0517 Sel (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0519 S\u00f8r-Fron (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0520 Ringebu (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0521 \u00d8yer (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0522 Gausdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0528 \u00d8stre Toten (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0529 Vestre Toten (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0532 Jevnaker (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0533 Lunner (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0534 Gran (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0536 S\u00f8ndre Land (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0538 Nordre Land (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0540 S\u00f8r-Aurdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0541 Etnedal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0542 Nord-Aurdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0543 Vestre Slidre (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0544 \u00d8ystre Slidre (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0545 Vang (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0602 Drammen (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0604 Kongsberg (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0605 Ringerike (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0612 Hole (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0615 Fl\u00e5 (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0616 Nes (Buskerud) (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0617 Gol (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0618 Hemsedal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0619 \u00c5l (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0620 Hol (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0621 Sigdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0622 Kr\u00f8dsherad (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0623 Modum (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0624 \u00d8vre Eiker (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0625 Nedre Eiker (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0626 Lier (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0627 R\u00f8yken (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0628 Hurum (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0631 Flesberg (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0632 Rollag (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0633 Nore og Uvdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "3801 Horten", "y20": 85.6}, {"kom": "3802 Holmestrand", "y20": 85.3}, {"kom": "3803 T\u00f8nsberg", "y20": 86.4}, {"kom": "3804 Sandefjord", "y20": 81.7}, {"kom": "3805 Larvik", "y20": 82.4}, {"kom": "3806 Porsgrunn", "y20": 89.7}, {"kom": "3807 Skien", "y20": 84.1}, {"kom": "3808 Notodden", "y20": 88.4}, {"kom": "3811 F\u00e6rder", "y20": 86.3}, {"kom": "3812 Siljan", "y20": 76.7}, {"kom": "3813 Bamble", "y20": 84.7}, {"kom": "3814 Krager\u00f8", "y20": 83.6}, {"kom": "3815 Drangedal", "y20": 83.9}, {"kom": "3816 Nome", "y20": 79.4}, {"kom": "3817 Midt-Telemark", "y20": 83.3}, {"kom": "3818 Tinn", "y20": 95.5}, {"kom": "3819 Hjartdal", "y20": 73.1}, {"kom": "3820 Seljord", "y20": 77.3}, {"kom": "3821 Kviteseid", "y20": 76.5}, {"kom": "3822 Nissedal", "y20": 79.2}, {"kom": "3823 Fyresdal", "y20": 90.0}, {"kom": "3824 Tokke", "y20": 78.1}, {"kom": "3825 Vinje", "y20": 85.9}, {"kom": "0701 Horten (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0702 Holmestrand (-2017)", "y20": null}, {"kom": "0704 T\u00f8nsberg (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0706 Sandefjord (-2016)", "y20": null}, {"kom": "0709 Larvik (-2017)", "y20": null}, {"kom": "0710 Sandefjord (2017-2019)", "y20": null}, {"kom": "0711 Svelvik (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0712 Larvik (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "0713 Sande (Vestfold) (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0714 Hof (-2017)", "y20": null}, {"kom": "0715 Holmestrand (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "0716 Re (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0719 Andebu (-2016)", "y20": null}, {"kom": "0720 Stokke (-2016)", "y20": null}, {"kom": "0722 N\u00f8tter\u00f8y (-2017)", "y20": null}, {"kom": "0723 Tj\u00f8me (-2017)", "y20": null}, {"kom": "0728 Lardal (-2017)", "y20": null}, {"kom": "0729 F\u00e6rder (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "0805 Porsgrunn (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0806 Skien (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0807 Notodden (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0811 Siljan (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0814 Bamble (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0815 Krager\u00f8 (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0817 Drangedal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0819 Nome (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0821 B\u00f8 (Telemark) (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0822 Sauherad (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0826 Tinn (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0827 Hjartdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0828 Seljord (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0829 Kviteseid (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0830 Nissedal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0831 Fyresdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0833 Tokke (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0834 Vinje (-2019)", "y20": null}, {"kom": "4201 Ris\u00f8r", "y20": 87.4}, {"kom": "4202 Grimstad", "y20": 81.9}, {"kom": "4203 Arendal", "y20": 84.9}, {"kom": "4204 Kristiansand", "y20": 80.9}, {"kom": "4205 Lindesnes", "y20": 84.1}, {"kom": "4206 Farsund", "y20": 86.9}, {"kom": "4207 Flekkefjord", "y20": 80.9}, {"kom": "4211 Gjerstad", "y20": 85.7}, {"kom": "4212 Veg\u00e5rshei", "y20": 85.7}, {"kom": "4213 Tvedestrand", "y20": 86.7}, {"kom": "4214 Froland", "y20": 69.9}, {"kom": "4215 Lillesand", "y20": 88.2}, {"kom": "4216 Birkenes", "y20": 76.7}, {"kom": "4217 \u00c5mli", "y20": 58.7}, {"kom": "4218 Iveland", "y20": 60.0}, {"kom": "4219 Evje og Hornnes", "y20": 75.4}, {"kom": "4220 Bygland", "y20": 84.6}, {"kom": "4221 Valle", "y20": 81.0}, {"kom": "4222 Bykle", "y20": 76.9}, {"kom": "4223 Vennesla", "y20": 85.0}, {"kom": "4224 \u00c5seral", "y20": 53.3}, {"kom": "4225 Lyngdal", "y20": 70.0}, {"kom": "4226 H\u00e6gebostad", "y20": 61.1}, {"kom": "4227 Kvinesdal", "y20": 72.0}, {"kom": "4228 Sirdal", "y20": 66.7}, {"kom": "0901 Ris\u00f8r (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0904 Grimstad (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0906 Arendal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0911 Gjerstad (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0912 Veg\u00e5rshei (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0914 Tvedestrand (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0919 Froland (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0926 Lillesand (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0928 Birkenes (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0929 \u00c5mli (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0935 Iveland (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0937 Evje og Hornnes (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0938 Bygland (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0940 Valle (-2019)", "y20": null}, {"kom": "0941 Bykle (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1001 Kristiansand (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1002 Mandal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1003 Farsund (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1004 Flekkefjord (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1014 Vennesla (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1017 Songdalen (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1018 S\u00f8gne (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1021 Marnardal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1026 \u00c5seral (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1027 Audnedal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1029 Lindesnes (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1032 Lyngdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1034 H\u00e6gebostad (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1037 Kvinesdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1046 Sirdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1101 Eigersund", "y20": 80.2}, {"kom": "1102 Sandnes (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1103 Stavanger", "y20": 83.5}, {"kom": "1106 Haugesund", "y20": 90.7}, {"kom": "1108 Sandnes", "y20": 79.1}, {"kom": "1111 Sokndal", "y20": 72.4}, {"kom": "1112 Lund", "y20": 73.2}, {"kom": "1114 Bjerkreim", "y20": 78.2}, {"kom": "1119 H\u00e5", "y20": 69.4}, {"kom": "1120 Klepp", "y20": 80.4}, {"kom": "1121 Time", "y20": 82.9}, {"kom": "1122 Gjesdal", "y20": 83.3}, {"kom": "1124 Sola", "y20": 91.2}, {"kom": "1127 Randaberg", "y20": 88.0}, {"kom": "1129 Forsand (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1130 Strand", "y20": 78.9}, {"kom": "1133 Hjelmeland", "y20": 91.7}, {"kom": "1134 Suldal", "y20": 74.0}, {"kom": "1135 Sauda", "y20": 84.9}, {"kom": "1141 Finn\u00f8y (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1142 Rennes\u00f8y (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1144 Kvits\u00f8y", "y20": 25.0}, {"kom": "1145 Bokn", "y20": 61.5}, {"kom": "1146 Tysv\u00e6r", "y20": 86.8}, {"kom": "1149 Karm\u00f8y", "y20": 86.2}, {"kom": "1151 Utsira", "y20": 100.0}, {"kom": "1160 Vindafjord", "y20": 75.6}, {"kom": "4601 Bergen", "y20": 88.8}, {"kom": "4602 Kinn", "y20": 87.0}, {"kom": "4611 Etne", "y20": 84.0}, {"kom": "4612 Sveio", "y20": 83.5}, {"kom": "4613 B\u00f8mlo", "y20": 89.8}, {"kom": "4614 Stord", "y20": 90.8}, {"kom": "4615 Fitjar", "y20": 84.2}, {"kom": "4616 Tysnes", "y20": 75.0}, {"kom": "4617 Kvinnherad", "y20": 85.6}, {"kom": "4618 Ullensvang", "y20": 80.0}, {"kom": "4619 Eidfjord", "y20": 76.5}, {"kom": "4620 Ulvik", "y20": 66.7}, {"kom": "4621 Voss", "y20": 83.9}, {"kom": "4622 Kvam", "y20": 79.8}, {"kom": "4623 Samnanger", "y20": 80.4}, {"kom": "4624 Bj\u00f8rnafjorden", "y20": 89.4}, {"kom": "4625 Austevoll", "y20": 88.7}, {"kom": "4626 \u00d8ygarden", "y20": 86.5}, {"kom": "4627 Ask\u00f8y", "y20": 89.4}, {"kom": "4628 Vaksdal", "y20": 59.4}, {"kom": "lambda x: ~x['percentage'].isnull().any()).groupby(['kom'])", "y20": 112.5}, {"kom": "4630 Oster\u00f8y", "y20": 83.1}, {"kom": "4631 Alver", "y20": 87.4}, {"kom": "4632 Austrheim", "y20": 94.9}, {"kom": "4633 Fedje", "y20": 66.7}, {"kom": "4634 Masfjorden", "y20": 96.6}, {"kom": "4635 Gulen", "y20": 92.5}, {"kom": "4636 Solund", "y20": 100.0}, {"kom": "4637 Hyllestad", "y20": 84.2}, {"kom": "4638 H\u00f8yanger", "y20": 86.2}, {"kom": "4639 Vik", "y20": 83.0}, {"kom": "4640 Sogndal", "y20": 91.4}, {"kom": "4641 Aurland", "y20": 94.4}, {"kom": "4642 L\u00e6rdal", "y20": 81.6}, {"kom": "4643 \u00c5rdal", "y20": 89.4}, {"kom": "4644 Luster", "y20": 75.0}, {"kom": "4645 Askvoll", "y20": 67.2}, {"kom": "4646 Fjaler", "y20": 85.4}, {"kom": "4647 Sunnfjord", "y20": 90.9}, {"kom": "4648 Bremanger", "y20": 72.3}, {"kom": "4649 Stad", "y20": 83.1}, {"kom": "4650 Gloppen", "y20": 86.2}, {"kom": "4651 Stryn", "y20": 90.7}, {"kom": "1201 Bergen (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1211 Etne (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1216 Sveio (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1219 B\u00f8mlo (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1221 Stord (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1222 Fitjar (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1223 Tysnes (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1224 Kvinnherad (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1227 Jondal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1228 Odda (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1231 Ullensvang (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1232 Eidfjord (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1233 Ulvik (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1234 Granvin (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1235 Voss (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1238 Kvam (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1241 Fusa (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1242 Samnanger (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1243 Os (Hordaland) (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1244 Austevoll (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1245 Sund (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1246 Fjell (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1247 Ask\u00f8y (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1251 Vaksdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1252 Modalen (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1253 Oster\u00f8y (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1256 Meland (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1259 \u00d8ygarden (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1260 Rad\u00f8y (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1263 Lind\u00e5s (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1264 Austrheim (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1265 Fedje (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1266 Masfjorden (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1401 Flora (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1411 Gulen (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1412 Solund (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1413 Hyllestad (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1416 H\u00f8yanger (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1417 Vik (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1418 Balestrand (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1419 Leikanger (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1420 Sogndal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1421 Aurland (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1422 L\u00e6rdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1424 \u00c5rdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1426 Luster (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1428 Askvoll (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1429 Fjaler (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1430 Gaular (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1431 J\u00f8lster (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1432 F\u00f8rde (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1433 Naustdal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1438 Bremanger (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1439 V\u00e5gs\u00f8y (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1441 Selje (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1443 Eid (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1444 Hornindal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1445 Gloppen (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1449 Stryn (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1502 Molde (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1504 \u00c5lesund (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1505 Kristiansund", "y20": 90.2}, {"kom": "1506 Molde", "y20": 90.3}, {"kom": "1507 \u00c5lesund", "y20": 88.3}, {"kom": "1511 Vanylven", "y20": 84.1}, {"kom": "1514 Sande", "y20": 79.1}, {"kom": "1515 Her\u00f8y (M\u00f8re og Romsdal)", "y20": 93.5}, {"kom": "1516 Ulstein", "y20": 92.6}, {"kom": "1517 Hareid", "y20": 80.4}, {"kom": "1519 Volda (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1520 \u00d8rsta", "y20": 90.5}, {"kom": "1523 \u00d8rskog (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1524 Norddal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1525 Stranda", "y20": 84.6}, {"kom": "1526 Stordal (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1528 Sykkylven", "y20": 89.1}, {"kom": "1529 Skodje (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1531 Sula", "y20": 96.2}, {"kom": "1532 Giske", "y20": 86.3}, {"kom": "1534 Haram (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1535 Vestnes", "y20": 84.9}, {"kom": "1539 Rauma", "y20": 79.8}, {"kom": "1543 Nesset (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1545 Midsund (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1546 Sand\u00f8y (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1547 Aukra", "y20": 80.3}, {"kom": "1548 Fr\u00e6na (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1551 Eide (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1554 Aver\u00f8y", "y20": 87.9}, {"kom": "1557 Gjemnes", "y20": 80.8}, {"kom": "1560 Tingvoll", "y20": 88.9}, {"kom": "1563 Sunndal", "y20": 94.3}, {"kom": "1566 Surnadal", "y20": 86.8}, {"kom": "1567 Rindal", "y20": null}, {"kom": "1571 Halsa (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1573 Sm\u00f8la", "y20": 85.4}, {"kom": "1576 Aure", "y20": 78.0}, {"kom": "1577 Volda", "y20": 90.2}, {"kom": "1578 Fjord", "y20": 83.3}, {"kom": "1579 Hustadvika", "y20": 84.7}, {"kom": "5001 Trondheim - Tr\u00e5ante", "y20": 92.7}, {"kom": "5004 Steinkjer (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5005 Namsos (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5006 Steinkjer", "y20": 87.3}, {"kom": "5007 Namsos - N\u00e5avmesjenjaelmie", "y20": 89.6}, {"kom": "5011 Hemne (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5012 Snillfjord (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5013 Hitra (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5014 Fr\u00f8ya", "y20": 83.2}, {"kom": "5015 \u00d8rland (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5016 Agdenes (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5017 Bjugn (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5018 \u00c5fjord (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5019 Roan (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5020 Osen", "y20": 71.4}, {"kom": "5021 Oppdal", "y20": 86.9}, {"kom": "5022 Rennebu", "y20": 66.7}, {"kom": "5023 Meldal (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5024 Orkdal (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5025 R\u00f8ros - Rosse", "y20": 94.1}, {"kom": "5026 Holt\u00e5len", "y20": 69.0}, {"kom": "5027 Midtre Gauldal", "y20": 87.6}, {"kom": "5028 Melhus", "y20": 87.7}, {"kom": "5029 Skaun", "y20": 91.8}, {"kom": "5030 Kl\u00e6bu (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5031 Malvik", "y20": 80.1}, {"kom": "5032 Selbu", "y20": 91.3}, {"kom": "5033 Tydal", "y20": 100.0}, {"kom": "5034 Mer\u00e5ker", "y20": 86.0}, {"kom": "5035 Stj\u00f8rdal", "y20": 86.0}, {"kom": "5036 Frosta", "y20": 81.8}, {"kom": "5037 Levanger", "y20": 91.8}, {"kom": "5038 Verdal", "y20": 86.5}, {"kom": "5039 Verran (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5040 Namdalseid (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5041 Sn\u00e5ase - Sn\u00e5sa", "y20": 97.0}, {"kom": "5042 Lierne", "y20": 90.5}, {"kom": "5043 Raarvihke - R\u00f8yrvik", "y20": 28.6}, {"kom": "5044 Namsskogan", "y20": 93.3}, {"kom": "5045 Grong", "y20": 91.8}, {"kom": "5046 H\u00f8ylandet", "y20": 87.0}, {"kom": "5047 Overhalla", "y20": 88.0}, {"kom": "5048 Fosnes (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5049 Flatanger", "y20": 100.0}, {"kom": "5050 Vikna (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5051 N\u00e6r\u00f8y (2018-2019)", "y20": null}, {"kom": "5052 Leka", "y20": 78.6}, {"kom": "5053 Inder\u00f8y", "y20": 84.4}, {"kom": "5054 Indre Fosen", "y20": 91.3}, {"kom": "5055 Heim", "y20": 86.2}, {"kom": "5056 Hitra", "y20": 84.8}, {"kom": "5057 \u00d8rland", "y20": 83.1}, {"kom": "5058 \u00c5fjord", "y20": 82.9}, {"kom": "5059 Orkland", "y20": 89.5}, {"kom": "5060 N\u00e6r\u00f8ysund", "y20": 85.3}, {"kom": "5061 Rindal", "y20": 82.9}, {"kom": "1601 Trondheim (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1612 Hemne (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1613 Snillfjord (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1617 Hitra (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1620 Fr\u00f8ya (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1621 \u00d8rland (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1622 Agdenes (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1624 Rissa (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1627 Bjugn (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1630 \u00c5fjord (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1632 Roan (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1633 Osen (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1634 Oppdal (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1635 Rennebu (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1636 Meldal (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1638 Orkdal (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1640 R\u00f8ros (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1644 Holt\u00e5len (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1648 Midtre Gauldal (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1653 Melhus (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1657 Skaun (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1662 Kl\u00e6bu (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1663 Malvik (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1664 Selbu (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1665 Tydal (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1702 Steinkjer (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1703 Namsos (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1711 Mer\u00e5ker (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1714 Stj\u00f8rdal (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1717 Frosta (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1718 Leksvik (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1719 Levanger (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1721 Verdal (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1724 Verran (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1725 Namdalseid (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1736 Sn\u00e5ase - Sn\u00e5sa (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1738 Lierne (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1739 Raarvihke - R\u00f8yrvik (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1740 Namsskogan (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1742 Grong (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1743 H\u00f8ylandet (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1744 Overhalla (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1748 Fosnes (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1749 Flatanger (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1750 Vikna (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1751 N\u00e6r\u00f8y (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1755 Leka (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1756 Inder\u00f8y (-2017)", "y20": null}, {"kom": "1804 Bod\u00f8", "y20": 92.0}, {"kom": "1805 Narvik (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1806 Narvik", "y20": 87.0}, {"kom": "1811 Bindal", "y20": 87.0}, {"kom": "1812 S\u00f8mna", "y20": 103.7}, {"kom": "1813 Br\u00f8nn\u00f8y", "y20": 92.3}, {"kom": "1815 Vega", "y20": 94.4}, {"kom": "1816 Vevelstad", "y20": 100.0}, {"kom": "1818 Her\u00f8y (Nordland)", "y20": 81.0}, {"kom": "1820 Alstahaug", "y20": 92.6}, {"kom": "1822 Leirfjord", "y20": 73.0}, {"kom": "1824 Vefsn", "y20": 91.4}, {"kom": "1825 Grane", "y20": 82.8}, {"kom": "1826 Hattfjelldal - Aarborte", "y20": 80.0}, {"kom": "1827 D\u00f8nna", "y20": 80.0}, {"kom": "1828 Nesna", "y20": 90.6}, {"kom": "1832 Hemnes", "y20": 95.2}, {"kom": "1833 Rana", "y20": 91.4}, {"kom": "1834 Lur\u00f8y", "y20": 96.8}, {"kom": "1835 Tr\u00e6na", "y20": 80.0}, {"kom": "1836 R\u00f8d\u00f8y", "y20": 73.7}, {"kom": "1837 Mel\u00f8y", "y20": 73.7}, {"kom": "1838 Gildesk\u00e5l", "y20": 81.8}, {"kom": "1839 Beiarn", "y20": 72.2}, {"kom": "1840 Saltdal", "y20": 88.9}, {"kom": "1841 Fauske - Fuossko", "y20": 87.0}, {"kom": "1845 S\u00f8rfold", "y20": 77.1}, {"kom": "1848 Steigen", "y20": 82.1}, {"kom": "1849 Hamar\u00f8y - H\u00e1bmer (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1850 Divtasvuodna - Tysfjord (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1851 L\u00f8dingen", "y20": 90.5}, {"kom": "1852 Tjeldsund (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1853 Evenes - Even\u00e1ssi", "y20": 57.1}, {"kom": "1854 Ballangen (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1856 R\u00f8st", "y20": 77.8}, {"kom": "1857 V\u00e6r\u00f8y", "y20": 75.0}, {"kom": "1859 Flakstad", "y20": 64.7}, {"kom": "1860 Vestv\u00e5g\u00f8y", "y20": 81.2}, {"kom": "1865 V\u00e5gan", "y20": 82.2}, {"kom": "1866 Hadsel", "y20": 92.6}, {"kom": "1867 B\u00f8", "y20": 86.0}, {"kom": "1868 \u00d8ksnes", "y20": 95.0}, {"kom": "1870 Sortland - Suort\u00e1", "y20": 91.7}, {"kom": "1871 And\u00f8y", "y20": 89.1}, {"kom": "1874 Moskenes", "y20": 85.7}, {"kom": "1875 Hamar\u00f8y - H\u00e1bmer", "y20": 89.1}, {"kom": "5401 Troms\u00f8", "y20": 93.1}, {"kom": "5402 Harstad", "y20": 92.2}, {"kom": "5403 Alta", "y20": 81.4}, {"kom": "5404 Vard\u00f8", "y20": 71.4}, {"kom": "5405 Vads\u00f8", "y20": 85.7}, {"kom": "5406 Hammerfest", "y20": 88.1}, {"kom": "5411 Kv\u00e6fjord", "y20": 70.8}, {"kom": "5412 Tjeldsund", "y20": 83.8}, {"kom": "5413 Ibestad", "y20": 78.6}, {"kom": "5414 Gratangen", "y20": 53.3}, {"kom": "5415 Loab\u00e1k - Lavangen", "y20": 76.9}, {"kom": "5416 Bardu", "y20": 97.3}, {"kom": "5417 Salangen", "y20": 80.6}, {"kom": "5418 M\u00e5lselv", "y20": 90.2}, {"kom": "5419 S\u00f8rreisa", "y20": 91.3}, {"kom": "5420 Dyr\u00f8y", "y20": 83.3}, {"kom": "5421 Senja", "y20": 90.2}, {"kom": "5422 Balsfjord", "y20": 82.8}, {"kom": "5423 Karls\u00f8y", "y20": 90.0}, {"kom": "5424 Lyngen", "y20": 86.8}, {"kom": "5425 Storfjord - Omasvuotna - Omasvuono", "y20": 91.3}, {"kom": "5426 G\u00e1ivuotna - K\u00e5fjord - Kaivuono", "y20": 57.1}, {"kom": "5427 Skjerv\u00f8y", "y20": 80.9}, {"kom": "5428 Nordreisa", "y20": 85.1}, {"kom": "5429 Kv\u00e6nangen", "y20": 80.0}, {"kom": "5430 Guovdageaidnu-Kautokeino", "y20": 76.3}, {"kom": "5432 Loppa", "y20": 66.7}, {"kom": "5433 Hasvik", "y20": 75.0}, {"kom": "5434 M\u00e5s\u00f8y", "y20": 90.9}, {"kom": "5435 Nordkapp", "y20": 115.4}, {"kom": "5436 Porsanger - Pors\u00e1\u014bgu - Porsanki\u00a0", "y20": 90.9}, {"kom": "5437 K\u00e1r\u00e1\u0161johka-Karasjok", "y20": 81.1}, {"kom": "5438 Lebesby", "y20": 59.3}, {"kom": "5439 Gamvik", "y20": 107.7}, {"kom": "5440 Berlev\u00e5g", "y20": 61.5}, {"kom": "5441 Deatnu-Tana", "y20": 74.5}, {"kom": "5442 Unj\u00e1rga-Nesseby", "y20": 110.0}, {"kom": "5443 B\u00e5tsfjord", "y20": 76.7}, {"kom": "5444 S\u00f8r-Varanger", "y20": 87.2}, {"kom": "1902 Troms\u00f8 (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1903 Harstad - H\u00e1rstt\u00e1k (2013-2019)", "y20": null}, {"kom": "1911 Kv\u00e6fjord (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1913 Sk\u00e5nland (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1917 Ibestad (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1919 Gratangen (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1920 Loab\u00e1k - Lavangen (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1922 Bardu (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1923 Salangen (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1924 M\u00e5lselv (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1925 S\u00f8rreisa (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1926 Dyr\u00f8y (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1927 Tran\u00f8y (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1928 Torsken (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1929 Berg (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1931 Lenvik (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1933 Balsfjord (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1936 Karls\u00f8y (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1938 Lyngen (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1939 Storfjord - Omasvuotna - Omasvuono (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1940 G\u00e1ivuotna - K\u00e5fjord - Kaivuono (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1941 Skjerv\u00f8y (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1942 Nordreisa - R\u00e1isa - Raisi (-2019)", "y20": null}, {"kom": "1943 Kv\u00e6nangen (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2002 Vard\u00f8 (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2003 Vads\u00f8 (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2004 Hammerfest (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2011 Guovdageaidnu - Kautokeino (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2012 Alta (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2014 Loppa (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2015 Hasvik (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2017 Kvalsund (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2018 M\u00e5s\u00f8y (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2019 Nordkapp (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2020 Porsanger - Pors\u00e1ngu - Porsanki (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2021 K\u00e1r\u00e1sjohka - Karasjok (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2022 Lebesby (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2023 Gamvik (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2024 Berlev\u00e5g (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2025 Deatnu - Tana (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2027 Unj\u00e1rga - Nesseby (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2028 B\u00e5tsfjord (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2030 S\u00f8r-Varanger (-2019)", "y20": null}, {"kom": "2111 Longyearbyen", "y20": 100.0}, {"kom": "Utvalgte n\u00f8kkeltall  for barnehager", "y20": null}, {"kom": "<a href='https://www.ssb.no/offentlig-sektor/kommunekatalog/endringer-i-de-regionale-inndelingene' target='footnote'><b>Se liste over endringer i de regionale inndelingene.</b></a> <br><br>\n<a href='https://www.ssb.no/statbank/hvordan-bruke-statistikkbanken/statistikkbanktabeller-med-sammenslatte-tidsserier' target='footnote'>Tabeller som bruker ny regioninndeling ogs\u00e5 for \u00e5rene f\u00f8r 2024.</a>", "y20": null}, {"kom": ".. = Tallgrunnlag mangler. Tall er ikke kommet inn i v\u00e5re databaser eller er for usikre til \u00e5 publiseres.", "y20": null}, {"kom": ". = Ikke mulig \u00e5 oppgi tall. Tall finnes ikke p\u00e5 dette tidspunktet fordi kategorien ikke var i bruk da tallene ble samlet inn.", "y20": null}, {"kom": "region:", "y20": null}, {"kom": "Stavanger:", "y20": null}, {"kom": "1.1.2020 ble kommunene 1141 Finn\u00f8y og 1142 Rennes\u00f8y innlemmet i 1103 Stavanger.", "y20": null}, {"kom": "region:", "y20": null}, {"kom": "Trondheim - Tr\u00e5ante:", "y20": null}, {"kom": "1.1.2020 ble kommunen 5030 Kl\u00e6bu innlemmet i 5001 Trondheim.", "y20": null}, {"kom": "Sist endret:", "y20": null}, {"kom": "Andel barn 1-2 \u00e5r i barnehage, i forhold til innbyggere 1-2 \u00e5r (prosent):", "y20": null}, {"kom": "20240617 08:00", "y20": null}, {"kom": "Kilde:", "y20": null}, {"kom": "Statistisk sentralbyr\u00e5", "y20": null}, {"kom": "Kontakt:", "y20": null}, {"kom": "Andel barn 1-2 \u00e5r i barnehage, i forhold til innbyggere 1-2 \u00e5r (prosent):", "y20": null}, {"kom": "Per Torstein Tuhus, Statistisk sentralbyr\u00e5", "y20": null}, {"kom": " +47 408 11 349", "y20": null}, {"kom": "ptt@ssb.no", "y20": null}, {"kom": "Elisabeth Haraldsrud, Statistisk sentralbyr\u00e5", "y20": null}, {"kom": " +47 408 11 500", "y20": null}, {"kom": "hae@ssb.no", "y20": null}, {"kom": "M\u00e5leenhet:", "y20": null}, {"kom": "Andel barn 1-2 \u00e5r i barnehage, i forhold til innbyggere 1-2 \u00e5r (prosent):", "y20": null}, {"kom": "prosent", "y20": null}, {"kom": "M\u00e5lemetode:", "y20": null}, {"kom": "Andel barn 1-2 \u00e5r i barnehage, i forhold til innbyggere 1-2 \u00e5r (prosent):", "y20": null}, {"kom": "Forl\u00f8p (periodesum)", "y20": null}, {"kom": "Referansetid:", "y20": null}, {"kom": "Andel barn 1-2 \u00e5r i barnehage, i forhold til innbyggere 1-2 \u00e5r (prosent)", "y20": null}, {"kom": "31.12", "y20": null}, {"kom": "Offisiell statistikk", "y20": null}, {"kom": "Database:", "y20": null}, {"kom": "Ekstern PRODUKSJON", "y20": null}, {"kom": "Intern referansekode:", "y20": null}, {"kom": "KOSandel120000", "y20": null}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>